
                      "Venom" no aporta gran cosa al cine superheroíco (es la típica historia de orígenes), pero el dueto Eddie/Venom funciona con la suficiente consistencia para tirar hacia delante del filme.
        
            